有時見到咩我個__絲老豆/母話乜乜乜嗰啲真係得啖笑

鬼識你老豆老母咩
屌你平時in-text citation都係落返啲學者或者名人講嘅嘢㗎啦
點會落自己老豆老母㗎
跟住就幾千個正皮
開po條撚樣就輕鬆帶風向了

我同個鬼佬prefessor吹水
我搭的士預到個__絲司機

睇撚到都燥 入過依啲post一兩次 自此就唔入

打飛機post

真係任班友9up
應該得cc台先會拎呢啲打飛機

我仲出名過佢地老豆老母啦

岩先上波台 個阿古路講得又幾岩

係咪咁

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

你同雜種影曬相咁
點夠你揪

漚

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位，和理非出嚟啦。

有一名不願透露姓名的美國書記官同我講 香港想贏要咁做

而家興講上熱門

早排見到個咩推唔上熱門就對連登好失望
個標題串撚到

10點前上唔到熱門我唔撚去，叫埋朋友都唔好去1020

仲有呢個
要脅咩家陣

但佢地又會屌鳩國難五金要脅手足

XXXX冇人講？
老豆/阿叔/的士司機同我講XXXX
推唔到上熱門XXX

呢d標題我入去都費事

但cc台個個都爭住比正皮同comment